奶共奶到蝕錢：CCTVB，國泰，海洋公園，仲有冇？

側田 馬俊偉

Atv(已死)

亞洲電視#奶到摺埋

mpf

金記冰室
算唔算？

翠華

迪士尼

你邊到見到tvb蝕錢呀？？？？ 睇下年報先

仲仆緊街，未蝕晒港豬錢既HKMA同眾錢莊狗算嗎？？？

蝕錢有咩所謂，只要舐得阿爺開心，777自然會科水填氹

公司蝕je, 話事個d老細賺到笑啦

迫迫娼奴係另一間公司我知

香港

騰訊 阿里巴巴

喜記臭蟹

TVB仲係有盈利

我都知呀 幾多個煲幾多個蓋話？

M記，支資一樣賺到錢

炒多d人咪做到條靚數

王祖藍 的士陳